《新．福音戰士劇場版：||》特報影片正式公開 8 號機於空中飛舞

劇場版《福音戰士》系列最新作《新．福音戰士劇場版：||（シン・エヴァンゲリオン劇場版:||）》，官方繼上週於日本全國戲院釋出特報影片後，官方於今（26）日在網路正式公開了特報影片。

距離 2012 年《福音戰士》系列劇場版「Q」多年後，《新．福音戰士劇場版：||》於上週正式在戲院公布了最新情報，這也讓許多愛好者們對於本作再度燃起了許多期待。

又黎昆毒撚錢

wow

||

點讀

2020

琴譜入面 完結果個符號？

轉轉下都睇唔到佢射乜
射空氣?

：ll

音樂符號黎，休止符

留名等睇2020都出唔到

唔使太在意, 到上映嗰陣可能根本冇呢幕

哩個真

哩個又真

真美波呢個角色 究竟係要黎做乜-.-

突然加個新人 -.-

:ll代表重複音符
ll代表終止音符
シン・エヴァンゲリオン劇場版 :||中既シン有真/新兩種譯法
第4部既名字由前三部既[ヱヴァンゲリヲン]改為與TV相同既[エヴァンゲリオン]
新劇場版到底會係一個循環定係一個完結
不得不承認庵野秀明係故弄玄虛呢方面有好高既造詣

我估都係使徒

gay薰死左 今次搵個囡囡屎徒=.=

睇黎想知結局又要靠個孫

真希波部機自由轉體落地7200, 1邊自邊1邊係咁射
...? 有冇摩擦力高既可以睇到佢瞄緊d咩..?
...? 冇理由支槍走火架? or 有新使徒, 仲要識隱形, 所以係咁射?

唔使太在意, 到上映嗰陣根本冇可能有呢幕

中過Q伏嘅各位都有好深嘅體會